啱啱 LIHKG 又死咗 SER？

大約死咗一分鐘

是技術性調整 不要怕

Xboxone Contana 留名系統啟動，

請勿負評干擾運作。